覺唔覺獅子山精神好撚無賴，同中國從來冇打敗仗一撚樣

風光就話全賴獅子山精神默默拼搏
兜踎就話全憑獅子山精神撐落去

同中國從來冇打敗仗一撚樣
蒙古人滅宋又係變中國民族
女真人滅明又係變中國民族
總之你打贏中國 你就變左中國

獅子山精神食屎啦

獅子山精神病

阿Q 精神

我唔撚想同班藍屍同一條船同舟共濟
一係分船
一係推佢落船

太平山精神應該好好多